有冇可能全球反共?

中共送大禮比地球
意大利，韓國，日本等 最撚慘

往後會全地球人一致坑共
定係睇錢份上算鳩數

肺炎事件當開心share算

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

冇 唔奶已經偷笑

會寄卡！

有肺炎都照奶

中共冇水嘅話

首要條件係去twitter令人知道源頭係China 先

有錢照奶

有，蘇聯末期嗰陣，連支那共匪都話佢搞修正主義

除非支爆冇錢喇

全球奶共就易

係時候黎多次全球登報
Chinese Coronavirus

全球都係人民反共政府奶共

冇 諗多左 49年建國 依家已經2020 全球d 國家做緊咩